行到波斯富街， 沿途唔見有警察， 非常和平，非常安全。

行到波斯富街， 沿途唔見有警察， 非常和平，非常安全。